ゼロから once again

ほら 私の中にも輝く
真冬のサクラ咲かせてゆくよ

きっと叶うよ 願いは
届くから

時の魔法を唱えたら
ここから once again

きっと叶うよ 願いは
目を閉じて

時の魔法を唱えよう
ゼロから once again

暗くなるまで 話しこんでいたね

G

降りだしそうな 冬空の下で

そっと 今夜見つけた 恋をする気持ちに 雪が降り積もる

きっと明日にはまた いとおしい気持ちを 見つけられるのかな

今日よりもっと輝いた私を あなたに見せたい

ヒラヒラと降りだす 空を見上げると 雪がやさしく キスした

雪に願う 雪に祈る 雪にやさしく キスしよう

有無ljnk?開心share, 近期目標每日背15個日詞

btw 點解唔唱 number 1?

Close 忘れてしまうの このまま

届かない言葉でも そっと歌うよ

Feel 新しい時を 信じて

感謝巴打

船は挑み 船は傷み